香港航空強力助攻！成功癱瘓香港機場，少咗遊客，航空公司慳錢，飛機出事，機場癱瘓

少咗遊客，航空公司慳錢，飛機出事，機場癱瘓

連鎖反應

多者機場手足

謝

阻左幾耐？？

Details?

睇新聞啦

成龍